點解老外看台灣呢條片咁少人睇

快d同我推起佢

推

個名好似啲刷中国鞋啲「洋大人」channel

前兩年佢講好多中国既野 不過近呢年講番好多關於台灣同香港既人